各國已認同"五大訴求",今天開始正名,以後叫"人類五大底線"

各位地球人, 逃犯條例發展至今, 發展出香港人的五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我認為五大訴求中"訴求"一詞是有偏差, 這五個要點是人類價值的底線.
是人類與生俱來有的, 本來就不需要訴求.

全靠大家努力宣傳,相信已各國認同"五大訴求"!
我建議今天開始正名,以後叫"人類五大底線"

如有認同或新名號, 請推POST!

4.重組警隊.門檻提昇

pish

轉係無必要，但轉要由頭宣傳過

結論：唔轉